如果係權貴屋企附近放催淚彈會點？

而家啲催淚彈係用大陸特製，含重山埃

不能只有我聞到